點解裁員永遠都冇班仆街HR份？

最廢既部門都可以唔裁員？

樓主做HR就收聲啦

炒佢哋咪無人炒人

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

因為HR係控制人力資源
老闆唔會清楚過佢地

抄人無hr點抄 邊個幫你搞手續

唔係冇份 係最尾先炒佢地

HR 其實人工好低